劉曉波劉曉波係監獄比我屌咗對波

我唔帶套我就唔會性興奮

勁共勁共勁共